根秀死咗

Rip

dllm

Dan bam ig條片得返五個人

唔係劇爆嚟架可？

咪就係死咗

好彩我冇睇啫

大佬新名

抄你個pattern
個名點

所以有娜係你大佬🤔

代表我❤她
veryveryvery❤她

想知邊個

梨泰院class 角色

一齊❤️

睇錯秀根

咁我❤埋你得唔得

你係睇到定因為ig條片

坐等結局🥺

當然可以啦 我愛娛樂台每一位手足

劇透唔講啦

屌 我同屋企人講左 一陣冇死到好撚柒

Dnlm劇透on99

Dllm劇透

劇透嗰個係我 放過我老母

Dllm

佢成套戲最正 我和他戀愛了 勁qq

女一正撲街 玩弄我qqboy感情

所以係咪真係死咗

點會牙..

寶劍客串一出場就死左 幫秀根擋刀

超... 我老母真係無辜無端端俾人屌

死得好

屌你老母臭閪

dllm劇透L

屌你老母岩岩睇緊

真係死咗咩

唔撚知啊睇到15集咋屌你

你搞到我pause咗唔敢睇落去
最憎be

我夠係lor

屌你老母

無死

救我老母

拉

死左=劇透=屌你老母
冇死=放流料=屌你老母

下
點解唔係世路死==

真心？點解要死？
一個扮奸嘅好人